第一次去大阪，有冇咩地方一定要去?

如題

飛田新地

千日前

天王寺至通天塔附近

和歌山

去和歌山住番晚溫泉旅館

金龍，
一定要食

USJ

大阪城 世博公園 六甲山 萬千夜景 姬路城

個人覺得USJ

黑門

金龍食完真係番唔到轉頭

三豐面

關西機場

無料案內

唔該曬敢多位，我跟你地d地方做下research先

淡路島
伊勢大社
海中鳥居
吉田五合目
高尾山

動物園前
飛田新地

清！
食家嚟喎

食過其他唔放在眼內

箕面瀑布

海遊館
我上次去有得摸魔鬼魚

難食到返唔到轉頭

鐘意買嘢要去梅田 好多商場

搭單問 USJ值得去(同屋企人去 有一個老人)
同埋奈良+嵐山有冇可能一日去哂?

同求 Lm

USJ 值得去，唔用pass 排隊排到仆街。
嵐山+清水寺比較好。
奈良留番第日去，大阪坐近鐵40分鐘到

稚内

咁稻荷呢？

認真心齋橋 乜都有得食 乜都有得買

嵐山

稻荷>清水寺>嵐山 會唔會太趕?
奈良玩唔玩到1日?

如果一早去我諗都可以 但如果會著和服就會有啲趕 我上次都係你呢個flow 但去到嵐山好快就天黑

屌你老母上次去食 食左一啖就冇再食

絕對趕 你仲有老人家係度
上次我齋去清水寺、稻荷都成日
嵐山地理位置遠好多 如果搭埋果架小火車 或者 玩埋搭船 一定成日走唔甩
奈良 有鹿玩 有寺廟 有博物館 有炊飯食 同埋都要行幾多路 大半日左緊啦

鍾意食神座醬油湯

心齋橋串燒
伏見稻荷

係黑門或超市, 一定要買水蜜桃, 超好食
睌晚都食

遠少少 姬路城

福岡、小倉

咪玩啦 司門港就差唔多啫

黑門鰻魚飯 平過出面唔小舖頭

和歌山呢?

有乜問題，玩埋東京名古屋都可以，必去

岩呀

識去日本一定係咁去

金龍唔覺得好食
反而食過無鐵砲覺得好食

唔識食
金龍先最好食囉